屌你老母一堆大台散水po

你話唔係5毛都唔撚信啦
機場啊
大埔啊
港東啊
深水埗啊
咪撚再推啲大台散水po啦屌你老母！

推